有個奇特地方，d人將admin神咁拜

從來所有地方都係屌admin

係果度咁大愛個個吹奏admin

同大陸吹奏共產黨一樣

咁似我哋祖國中國甘領導人永遠是對的

小學雞邊識咁多, 以為個個地方都迷admin

吹奏牙祖無問題牙ching

而家高登咪大把人吹奏緊

是其是 非其非

吹柒連呢？

連尼住食撚屎

波台會拜蓋清

明明屌admin咁型咁巴閉都唔做

係咪吹奏蓋清

有d似撚仔

好柒

好似咁?

邊撚個又？